今餐做個乖寶寶 食

湯飯

No veggies

我唔食嫁

同我老婆一樣
但係又all到屎

其實我係你老婆

同平時係兩個極端

冇炸野

咁健康

乖一餐 tmr食返炸野

明天會有 對唔住

明天會食返炸野

要食菜

我唔食得菜ga

翼b做咩唔食菜咁唔乖

唔食得啊

點解喎？

敏感